你班賤人係又咳唔係又咳，死廢柴

屌你老母

越黎越多人咳唔揞口，正仆街